幾時/咩情況係表白嘅最好時機

唔係講緊咩場所/地點嗰類
係講緊發展到咩地步/識咗幾耐先最應該表白
大家認為大概識幾耐先應該表白

酒吧識咗個女仔一個月 忽冷忽熱咁 想去馬又唔敢去

呢個時間係咪冇人

抗爭成功 煲底除口罩果下

表白唔係用嚟追女，係用嚟確認雙方關係
係凱旋回歸嘅贊歌，唔係進擊嘅號角
講人話，即係要你知我知大家互相鍾意個下先好表

個女仔冇發夢

點樣知
對呢d好遲鈍

我都唔識得把口
你巴定絲，講下你地之間啲互動係點
我瞓醒再覆你

冇發夢唔使追

真咩

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

發夢嘅女仔最吸引

巴打係咪未食過tg都唔考慮

今生只娶前線絲

咁高要求

無發夢真心唔使追
一齊到 價值觀分歧都會慢慢浮現

都係黃架喎

free rider

日日傾whatsapp, 膊掂膊行有時會掂到手臂
好鍾意串我睇到我嬲嬲地個樣佢又好似好得戚咁...大家都有共識唔係真係嬲,我有feel，但唔知佢點諗
藍絲

其實個女仔對你有feel你一定會feel到

咁可能個女仔本身同男仔玩得close

而家香港個8婆777搞到咁 其實都無咩心機真係約女仔出去行街認識下對方 假日去發夢仲好啦

感覺上樓主認識佢一個月 我諗3至4個月先表就差唔多 一個月真係好快 又唔係日日見大家